【賽後檢討1】每次發夢前文宣一定要做足

夢見大家唔一定要等文宣組出嘢, 文宣組已經好撚多嘢做, 未有靚圖可以自己喺fb ig... 寫幾隻字先, 最緊要行動前清楚表達點解要咁做, 目的係乜, 對市民有咩影響, 至於要唔要sorry for any inconvenienced caused 就睇吓係咩行動, 次次都道歉就同柒婆班冚家拎冇撚分別

621就係因為事前文宣做得好, 大眾都有咗心理準備會有事發生, 感覺事後反應冇以前咁一面倒鬧, 起碼呢兩日屋企長老, 附近街坊, 樓下茶記有鬧既都係少數, 多數都冇乜comment, 甚至唔係茶餘飯後話題, 唔似佔中時日日喺度鬧

文宣組請收下我兩個膝蓋

重要事項：流水佔領（星期一）

推

聽日係口罩上面寫+852 抗議黑警冇number

借個位，今日無外出活動
推下議會同步戰線

[超長文]區議會fact check，點解要叫人做選民？

Push

延伸閱讀

[624]唔係全世界都會跟到連登節奏

抗爭者注意 連登係個陷阱

我係一個超紅底家庭出世 你問我答

其實接放工呢個名有d柒

[理性討論]點解成撚日都話要顧及民意啫？

冇人理，唯有樣衰衰再自推

今日好多人唔知亦唔明點解去接放工呀

幫手推